殺無赦隊兼佛山隊青訓戴痿盡: 香港只係幫我上位去中國搵錢嘅condom咋!

這兩天新聞鋪天蓋地全是戴痿盡去支那集訓，盡die幫手轉移視線，全城焦點去咗盡die度……
聽日痿突執教香港隊處子戰聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

國際足球友誼賽
香港 對 泰國
10月11日 晚上8時 旺角大球場

關你撚事咩又嚟痴光環 關事就we are hong kong 無利用價值wfc 波台五毛
屌你老母臭閪

關狗真係好柒

依隻假關狗黎，牛奶。。

咁我要同關蛇講聲對唔住了

自膠

樓主五毛

做咩咁早講